班狗一定有報應嫁!!!!!!!!!!!!!!!

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

問題係香港人冇法入手軍火

推